【重甜／真人真事改編】喺Tinder入面，我搵返失去已久嘅愛情感覺

Chatper 1－嚮鈴

點解《求婚大作戰》可以翻拍足十鳩幾年？因為無論你係毒撚，定係JJ 30cm 長嘅連登仔，每個男人既心目中都有一個吉田禮。響鈴，呢個個名咁油膩嘅女仔，就係我嘅青春時期嘅吉由禮。估唔到我地今次嘅再遇，竟然係喺Tinder入面。

響鈴點解叫響鈴？因為佢全名叫向海鈴，根據小學雞改花名嘅定律（離唔開食物、動物同傻kai柒），海鈴命中注定成為邊爐中一浸即淋嘅過客。

「原來我地都識左成十年......」話口未完，侍應過黎打斷咗我句說話：「先生，係你嘅肉醬意粉。」雖然佢把口係叫先生，但個MK仔嘅視線從來未離開過響鈴。

眼前嘅佢，同十年前嘅身影仿彿重疊起黎，一樣嘅腰果眼、一樣嘅酒粒，但多左幾分嫵媚同女人味。朱古力色及鎖骨嘅直髮，白皙肌膚上淡淡嘅妝容，如果我要我形容，我諗只有全盛時期嘅林嘉欣可以匹敵。Sor9ly，可能係誇張左啲，不過現實又真係咁。或者，又有幾分似學生妹look嘅王敏奕。

響鈴拎起叉，輕輕撩起幾條意粉，施施然地捲起一個意粉球。

「估唔到你仲係咁鍾意食蕃茄味啵！」

佢一啖將意粉球放入口中，一邊嘴嚼，一邊露出佢嘅林嘉欣式招牌笑容，「你記唔記得，我地第一次見面，你就食哂我罐蕃茄味薯片呀？嬲鳩你呀！」

我地四目交投，相視而笑，響鈴輕咬一口下唇，欲言又止，然後又笑得更燦爛。

我地第一次相遇係喺一個學衝浪嘅Summer Camp－美其名係訓練營，但重點當然唔係鍛練體魄啦！好似所有老套港台青春劇一樣，夏天－就係俾一班𡃁仔𡃁女擦出愛火花嘅好時間。

但當年仲係一個毒撚青頭仔嘅我，喺三日兩夜入面冇成功食到響鈴隻豬，只係夜晚玩狼人嘅時候唔覺意食哂佢成罐WISE番茄味薯片。

冇計啦，鬼叫我一早就俾人殺左咩！

「係喎，點解你都會玩Tinder既？估你唔到啵！」喺響鈴點嘅Risotto上菜時，我終於忍唔住，問出我一直想知嘅事情。

「約炮囉！乜你唔係咩？」響鈴繼續若無其事地撩走我碟中嘅意粉，漫不經心咁回答。呢個直接又同佢嘅形象充滿反差嘅答案，令我一時間唔識反應。

響鈴似乎注意到我愕然嘅神情，立即恥笑我：「講笑咋，上Tinder睇吓相，獵奇吓啫！我都估唔到你會俾個SuperLike我啦！」

然後佢蠱惑咁笑一笑，伸手輕拍我額頭一下：「咸濕仔！」

「係喇係喇！真係約你，約你出黎食餐飯啫〜」

其實自從相識之後，我同響鈴一直都係無所不談嘅好朋友，由漫畫電影丶讀書工作，甚至父母離婚嘅一切不堪往事，我地都會同對方講，只有一個話題永遠唔會觸及－就係我地各自嘅感情生活。呢個彷佛係我地不成文嘅默契，或者喺心底裏，我地都希望為對方保留一片幻想嘅餘地。直到我去澳洲Working Holiday，本來諗住去一年，點知一去就五年，中間仲諗過喺果邊定居。原本我地仲保持住每日Message，慢慢變成幾日一次、一個月一次⋯近兩年變成完全失去聯絡，直至幾日前我玩Tinder時竟然見到佢。

喺成餐飯入面，我地傾左好多野，好似以前一樣傾得咁開心。開心，唔止因為可以同靚女食飯，而係同一個知心嘅好友冇見面咁耐，依然一啲都冇生疏到。

食埋甜品，我送左響鈴去地鐵站，當同佢並肩而行時聞到佢身上淡淡嘅香水味－係小黃瓜配伯爵茶，清新、甜美又略帶沈穩嘅味道，真係好襯佢嘅氣質。

目送佢離開後，我用LINE打左一個電話， 電話既另一邊係一把嬌嗲嘅國語女聲：

「嗨〜 Jacob，好想您噢~〜我明天的機到香港，我可以見到您嗎？您有空嗎? 可以帶我到處玩嗎？」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

唔好心急，Chapter 2起開始加甜

應該係chapter 1
第一次喺度寫故，大家多多指教

Chapter 2－我，Jacob

「要買點喝的嗎？我們今夜會玩得很晚......」我拖著台妹Coey隻手，長長嘅粉紅水晶甲成日輕掃我嘅手背，佢嘅手心略帶濕冷，明顯係去到酒店樓下，心情變得有啲緊張。

Coey含羞答答咁喺我耳邊笑：「我想喝些酒。」

所有事情都喺我掌握之中。

Coey係我喺澳洲其中一個台妹女朋友嘅好姐妹，次次見到我都向我大送秋波，又經常向我嘅兄弟打聽我嘅事情。如果係玩緊Online Game，佢頭上嘅稱號一定係「快點來上我」。

一個人黎香港租雙人房？呢條寶島臭雞真鬼馬。

於是，我喺百忙之中抽左一個中午嘅時間做佢嘅PTBF，帶佢遊香港，玩咗咩唔重要－重點係滿足到佢嘅期望，做咗我一日嘅小情人。Coey係一個好典型嘅台妹，因為長年食雞排飲珍奶，吸收過多塑化劑，生到對奶特別漲，屁股特別大。果晚佢著左一條黑色紗質長裙，及胸長髮，感覺好似《門徒》入面嘅張靜初 ，惹人類愛之餘又帶著絲絲雞格。

張愛玲話每個男人都有過白玫瑰同紅玫瑰，若果響鈴係一朵白玫瑰，係只可遠觀而不可褻玩嘅「床前明月光」，Coey就係誘人嘅紅玫瑰，即係一隻等住我啪啪啪啪啪嘅小蚊。

「那我過去便利店幫你買吧！」過去七仔淨係買酒？傻啦，我去揀Dom咋！

教精你班連登仔啦！識揀一定係俾貴三草野買社記Air，一般社記質感已經比其他牌子好，但最關鍵係要知道你要屌果條女係咩質地。

呢條淫㡳台妹雖然只係二十出頭，但根據平日姣仔嘅表現，必定係床上老手。我估計佢嘅淫穴一定唔會太窄，如果玩足成晚我二弟好快就會冇晒感覺，以為自己屌撚緊空氣，最尾只會落得Microsoft都未射得出嘅尷尬場面。

記住，做愛就好似游水跑步一樣，又唔係你做咩佢又做咩，雖則個個都識做，但係要做得叻，就一定要識喺每個細節入面做足功夫，先可以喺呢場競技穩佔上風。

最後我買咗支Vodka 同揀好既裝備準備入場廝殺一番，俾錢既時候我一睇Whatsapp，發現原來響鈴成晚都不斷咁搵我。

「喂喂」「J及J及」「Where are you?」「做乜唔覆我呀」「記得著雨褸」......

但係大戰在即，我呢一晚好專心，冇再攞過電話出泥黎。 我將所有集中力都放晒係條台妹身上 ，喺搭𨋢時雙手喺佢柔軟嘅身體上下不停遊走。

上到酒店房，Coey顯然表現得有啲唔自在。我一邊斟酒，一邊微笑，用調戲嘅口吻：「有雙人大床、浴室有浴缸，你也很懂享受喔！」我只倒了一杯酒， 俾左杯酒Coey後，我就坐咗上床。我望住Coey，拍一拍身邊嘅床位示意佢坐低。

呢個動作看似簡單，其實我一直做緊一個服從性測試－ 基本上有用心研究過點溝女嘅都會知，食唔食到條女絕對可以用呢個測試預計到。喺佢乖乖地坐低嗰一刻，我就知道我接下來做咩佢都唔會點反抗。

Coey飲咗啖酒之後將杯酒遞比， 我望住佢對眼一刻都冇離開過佢，將杯酒一飲而盡。要知道喺溝女嘅世界裏面，眼神嘅流露係好撚關鍵。之後喺我直接將手放到Coey肩上要錫佢之前，佢推開我問：「你是不是對每個女孩都一樣會這樣做的？」

對於呢個每條女都會問嘅問題，我就梗係用最標準嘅答案啦。

「當然不是啦 ，現在我們不要說話，好好享受就夠了！」我一邊壓低聲線，一邊壓低佢，喺佢耳邊細語。我輕吻佢耳輪，然後伸脷探索佢長滿細毛嘅耳窩，左手就放喺佢大腿上面慢慢探索。

當我摸到佢條黑色哩士內衣嘅時候，Coey啲淫水已經多到滿瀉，我刻意唔用手指，只用掌心在小Coey外面不斷搓揉。聽住佢不斷呻吟同開始迷離嘅眼神 ，「嗯嗯...」聲嘅嘶叫聲就好似一隻發情嘅動物一樣。

我等緊嘅就係一句說話，一句能夠表達到佢對我服從嘅說話，令佢完全放下羞恥心承認自己係一隻淫娃。

喺我不斷搓揉挑逗嘅折磨之下 ，Coey終於開口要求：「可唔可以快點插我！我已經受不了！」 「給我！給我！...」

我最期待嘅畫面出現了！

「我等你開口，等得有點久了」我用帶點霸氣嘅聲線對Coey講，佢亦都好聰明 ，佢嘅眼神同我講，佢已經明白我想做啲咩－今晚我要做Coey嘅「主人」。

「主人，我下面的嘴巴又癢又熱，已經濕透了！」

「快點給主人的手....」 話未說完我已經拉低Coey嘅內褲，將我嘅中指無名指滑入肉洞之中，雖然佢已經好多水 ，但估唔到依然都仲係好緊。

「你是不是很久沒有給男人操過，裹面真的好緊」

「之前的男朋友都不太理我，應該他不太行，所以求求你，請你今晚用力操我吧！」

「主人！」聽到呢度我已經發晒狂 ，手指不停地抽插。

每一下我手掌心拍落，Coey兩片陰唇嘅時候都會發出吱吱嘅水聲，加上掌心與陰唇嘅撞擊聲 ，呢種交響樂實在太過美妙，我完全陶醉喺呢片聲畫之中 。

當我回過神既時候，手臂已經攰到有啲麻痹，而Coey嘅呻吟聲亦隨着我拎出手指，而變成抽搐嘅呼吸 ，加上佢雙腿嘅顫動同埋失焦嘅眼神 。我相信佢已經高潮到迷左 ，我趁機將手指上嘅淫水抹喺Coey面上 ，攞起手機幫佢影咗幾張高潮相。

嘿！你地緊係想問用嚟做咩？ 緊係用嚟幫佢留念啦。

影完相收起手機，著上雨褸做好負責任男人既準備 ，我已經搖撚準備好，將已經完全充血嘅小伊巴一野轟入佢個閪裹面，

經過我神之手嘅洗禮，加上小Coey滿瀉嘅潮水。果然，同我買套果時預測嘅結果一模一樣。

果晚我地做得好盡情，大家睇到呢度已經明白，喺澳洲5年嘅時間，我已經由一個A0嘅毒撚，蛻變成一個老玩家，普通做愛已經唔能夠滿足我。 有時我都會懷疑自己到底有冇問題，到底自己係咪走咗一條歪路，定係自己已經冇哂感情，先會喺呢個色慾迷宮中愈走愈深......

歡迎大家俾吓意見
有興趣嘅話可以分享吓喺澳洲食台妹嘅心得

Lm

加速！

我都想 訓都唔夠訓 盡力寫 夠10人賜酒 今晚唔訓出post

你有文出俾支虛擬Moet你又點話?

唯一意見: 定期出文 Keep住班讀者扯旗就得

唔好棄故就得嫁啦

半夜趕工 盡力聽日出chapter 3

寫好了 再汁一汁今晚有文出

推

說好的文呢？

Chapter 3 －Let’s be SP

「hey bro! broke your record, only 2 hours.」

完事之後，我立即Whatsapp好兄弟Sam分享賽後報告。Sam係我喺澳洲識嘅朋友，佢同我平時嘅共同嗜好都係打吓機，週圍食吓女，而佢嘅格言就係「賺多啲錢，食多啲女，叫多啲雞，屌多啲閪」。

過往玩到邊，食女食到邊嘅生活令我地相當滿足，不過仲有兩三年步入三十嘅我地，開始對人生有著其他期望同幻想。

期望，搵到個又索又好砌嘅女朋友，娶佢返屋企日日玩。
幻想，搵到個小鳥依人嘅有錢靚女，幫到自己事對發展。

但係經過好幾段感情，無數次曖昧、甜蜜、冷淡同單純嘅肉體關係，我開始覺得一對情侶要走到最後，唔只係睇外在條件，而係睇大家夾唔夾，加上尊重同信仼對方。 就好似每個上戰場嘅士兵身上，都有一張自己愛人嘅相片，時刻記住家裏有個女人一直等緊佢返去。

「食完飯上房，兩個鐘就上到佢。」
「得啦得啦，今晚出黎食飯再講。」 似乎Sam尋晚嘅食女計劃唔太順利。
「ok! 老地方灣仔金鳳。」
「ok see you. 」
「可能帶個fd黎，靚女黎😏」突然諗起響鈴尋日搵過我幾次，試吓約埋佢一齊黎食飯先。
「😏」

仿歐陸風嘅黃色牆同假窗，配合埋殘舊茶餐廳風味，金鳳嘅招牌牛柳加蒜蓉係我澳洲時最想念嘅味道。牛形鐵板上滿瀉嘅燒汁，就好似我嘅思鄉之情咁，雖然係咸咗啲，但永遠冇野可以代替。

「死仔！點呀？尋晚好唔玩呀？」Sam同我已經一早到左餐廳，當然要報告返尋晚戰況啦！

「扑野來來去去都係咁，不過條女又真係幾撚淫㡳就真。做完瞓著咗都比條淫娃含番醒，斷斷續續玩到第二朝 ，都唔知條女高潮咗幾多次。快啲嗌嘢食先，好撚肚餓，尋晚消耗真係太大！」

「繼續吹！你條友吹到戰神咁。係喎，又話有靚女？係咪放鳩你飛機呀？」Sam呢排追緊條大波妹，但溝極都唔成事，所以佢一聽到有靚女已經谷精上腦，精蟲好似游到上眼要跳出枱面咁。

「喂！你地講緊咩笑到咁淫呀？到咗好耐嗱？」突然有人從後面拍我膊頭。仆街，係向海鈴！ 唔係比佢聽到晒呀嘛？

「Hello ! 我叫呀鈴，Jacob平時叫我響鈴架！ 遲左少少唔好意思呀〜」

「我係Sam！Nice to meet you！我哋都係到左一陣咋嘛，你肚唔肚餓啊？我哋叫嘢食先啦！」Sam表面上扮哂正人君子，一副Gentleman嘅模樣，相信佢連喺枱底下都肅然起敬晒。

我舉一舉手，諗都唔洗諗就order我嘅最愛：「招牌牛柳五成熟加蒜蓉，白湯，凍檸茶加大，響鈴你要咩？」就算你食開西餐都唔係好明 ，點解食牛扒要加蒜蓉？點解飲凍檸茶要加大？ 但呢啲就係獨一無二嘅金鳳式叫法。

「呃…我唔知叫咩好喎......」響鈴好認真咁望住個Menu，扁住嘴嘅疑惑表情，真係十級可愛。

「咁幫我寫多份招牌牛柳，你想要紅湯定白湯？五成定七成？」

「咁我都飲白湯啦， 五成熟，我都要加蒜蓉同埋飲凍檸茶加大。」佢一面望著我，一面答個侍應 ，就好似以前嗰個小妹妹咁，望著哥哥點做就跟著做。

我地三個叫左枝紅酒，成餐飯大家都有講有笑，由時事講到運動、車同動漫，估唔到響鈴真係咩話題識。講到一半響鈴要去洗手間，呢個時候Sam隱藏已久嘅淫樣終於出現。

示意圖：由《妙手仁心》嘅程至美，崩壞做《九品芝麻官》裏面嘅仆街狀師。

「喂！好撚正喎〜同電視『鵝要健康，鵝要消脂』個劉心悠一模一樣。嘩！果對連運動bra都遮都唔住嘅D奶 ，加埋條白色短褲仔 ，白滑又結實嘅長腿真係睇見都扯址哋！」

明明係似林嘉欣囉！

「做運動又啱，毒撚話題又啱，咁都唔溝佢 ？你唔上俾我上啦！」Sam好認真咁直望我，似乎真心準備去馬。

我頓時唔識點回應。過往嘅十年時間，我一直留住響鈴喺自己身邊，但一直唔表白。可能係因為我太怕失去呢個好朋友，但更重要嘅原因係，我心㡳裏覺得佢唔會離開我。

轉眼響鈴就返到黎：「係喎，你記唔記得你叫我睇《ONE PIECE》火燒梅利號嗰集呀？」估唔到我以前提過每一件嘅無聊事，佢都會放喺心入面。

「我真係有睇架，之後就由頭開始追，同你班毒撚一樣鍾意咗睇《ONE PIECE》添！」

然後響鈴拎起枱上嘅紅酒，輕輕呷一口，若有所思咁繼續講：「後尾我一直諗，路飛佢地之後一路冒險 ，梅利號就留咗喺又黑又寂寞嘅深海......唔知，路飛有冇掛住梅利號呢？」

靜默左兩秒後，佢又再次掛起招牌笑容，繼續講其他話題。成餐飯都食得好開心，估唔到響鈴都鍾意食呢啲佬味食物：「原來牛扒加蒜蓉係咁夾，都係第一次咁食咋！」

「咩係夾？咪就係叫招牌牛柳一定要加蒜蓉，食完大家都咁口臭，咪唔會嫌對方臭囉！哈哈！」唔知係咪受到酒精嘅影響，聽完都唔知Sam講緊乜 ，但係又好似好有道理咁。

離開餐廳後，Sam話有巴士到自己走先，然後向我打個眼色：「記住送人返屋企呀！」我同響鈴一邊搭地鐵，一邊分享呢幾年嘅生活，講下喺澳洲唔同地方打工嘅奇遇，佢又講下大學時期發生嘅事。

「你嗰時又話唔會返香港？咁你呢家做咩返黎？」響鈴突然語調一轉，突然變非常認真。

「我以為我承受到，但原來我唔得......」好多人以為去到澳洲嘅生活就係自由自在，但一個人離開自己嘅根，真係好容易迷失。

「你話走就走，話返黎就返黎。你唔好等到我結埋婚先返黎？」響鈴輕輕側側頭，用唔耐煩嘅語氣打斷我嘅說話，然後皺一皺眉，開始眼泛淚光。

我地安靜左十幾秒。響鈴撥一撥頭髮，擠出平日嘅微笑同酒窩，伸出纖長嘅食指，好似以前咁輕輕撩我嘅腹肌。

「你呢家仲有冇八舊腹肌呀？記得你嗰年練左成個夏天，之後仲叫我檢查下添！」佢邊用手指沿着我既腹肌線條向下滑，一邊望住我咬唇偷笑。「仲keep到喎！舒唔舒服呢？想唔想我繼續摸落去呀？」

呢一刻我個腦完全一片空白，就好似A0毒撚第一次同女仔拖手咁。響鈴，佢係咪挑逗緊我？唔通喺我進化成一個玩家時，佢都由純情女校妹變成一個不折不扣嘅淫娃？

啪啪！

佢啪一啪我額頭：「咸濕仔！下次見喇！」然後就跑出地鐵車廂，而我就好似《Toy Story 3》陽光之家嗰啲比人玩完放喺地下，執都唔洗執嘅玩具一樣。

我定過神黎，攞了電話睇一睇，係一堆Sam嘅「跪地求報告」Message。

叮！
叮！

出現嘅係響鈴嘅Whatsapp：

「I’m looking for a SP, one quota」
「Yes or No? Answer me before I change my mind.」

============

補充返火燒梅利號片段：

以上大部份情節為真實對白 所以內心戲比較多
下次就黎料重甜

多謝巴打支持 出咗喇

Sor9ry little be late

今次冇乜甜，下個chapter又再重甜 多謝巴打支持
真人真事黎 好掛住佢呀

睇文啦！睇文啦！

入坑
留名睇咸濕仔掉返轉點俾響鈴食

可以話定俾你聽呢個係真既

突然諗起連登呢家太多小學雞 怕你地唔知邊個係林嘉欣，補返圖先

嗚呀......

《男人四十》學生妹look

招牌笑

食野look

半熟女人味

Sam眼中嘅劉心悠look 響鈴

我宜家真係學Sam跪求樓主加速呀 orz

我會爭氣
好快有

今日聽日盡力抽時間寫 多謝支持

新毒者求文

其實大家想唔想聽我係澳洲食女嘅獵奇經驗

你出左文先答你

文呢

臨訓輕力一推

盡快寫 就爆肝la

推到樓主出post

Lm
文呢

lm

應承大家！聽晚12點鐘前出文比大家 唔係切乜都得

推爆樓主個post

你講呀, 唔係我地逼你呀

留名

倒數

找數

Chapter 4－冰山

「I’m looking for a SP, one quota」
「Yes or No? Answer me before I change my mind.」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「yes」

睇完呢句我秒速答咗佢 ，有食唔食罪大惡極，細佬個大腦長期都咁活躍嘅我，當然要立即狗衝。

「咁我地一人安排一次地方？」
「你唔會沉船㗎可？」

響鈴嘅第一個問題根本完全唔係問題－自從由澳洲返嚟，我就搬咗出去自己住，方便一班兄弟聚腳之外，Jacob小天地仲成為左我夜夜笙歌嘅淫窩。

至於第二個問題，我都唔想去多諗－連鐵達尼號都可以唔覺意撞到冰山，沉唔沉船真係我可以控制咩？

「好！我安排時間地點，安排好同你講，我地認真啲have fun」
「我想快啲見到你😝」
「me too」

喺今晚之後，響鈴就貫徹高材生嘅態度，一絲不苟咁做好我地個「group project」，無論係做SP要遵守嘅守則、酒店優惠，定係巴打嘅condom試用報告，都做好哂資料搜集。但為咗喺第一次佔盡主場之利，我決定帶佢上我屋企，於是約咗佢喺樓下Starbucks等。

「sorry！等左我好耐？咳咳...」

雖然響鈴今次又遲到，但佢病到紅都面哂，講句嘢都冇氣，我忍唔住上前攬實佢發熱嘅身體：「喂，你死得未呀？咁都仲出嚟，傻仔！」

「知你等今日等咗好耐嘛，咸濕仔～」

「你仲發緊燒喎，不如我同你睇醫生先？」聽到佢咁重視我地嘅約定，我感動到有啲眼濕濕，但我都仲有少少人性，始於都係關心佢嘅身體多啲。

「唔洗啦！我食咗藥喇，上你屋企休息一陣就ok，我地快啲上去啦！」響鈴夾硬笑住，拖住我隻手就行返屋企。

去到我屋企後，響鈴一放低手袋就喺我張梳化上面瞓著咗，我就面對面抱住佢，望住佢越瞓越冧，慢慢開始發出鼻鼾聲。第一次見到佢瞓覺個樣，原來佢唔出聲嘅時候係咁可愛。

我越睇越入神，忍唔住錫佢微微嘟起嘅上唇 ，我冇理到佢係咪訓著咗，一邊伸手入佢條黑色連身裙裏面，推高佢個胸圍，一邊輕吻佢身體。可能佢一早已經醒咗，發出細細聲「嗯嗯」嘅呻吟聲。

我見響鈴唔反抗，就直接除咗佢條內褲，今次係我第一次見到佢嘅胴體，簡直令人眼前一亮。

響鈴雖然唔係白虎，但係佢啲毛好整齊好柔順修剪得好靚，密林遮住嘅係一隻好似蝴蝶咁樣嘅厚肉鮑魚，呢種係我最鍾意既形狀 。我伸手指埋去一摸，佢全身震咗一下，然後伸手捉實我： 「可唔可以當我係第一次咁，對我溫柔啲？」

幾分鐘 咪計la

一邊睇波一邊找數
仲有仲有 今晚出

文？

你遲到仲要得一篇

睇波la 尼排咁多節目

樓主加速

搞個前戲搞三四日都仲未出到文

淫絲等緊估幫自己

尼排忙 但係放心個故唔會斷尾

加速

呢的位停

輕力一推

其實寫好 我再汁汁 尼兩日出文

快d出

「可唔可以當我係第一次咁，對我溫柔啲？」

聽到佢楚楚可憐咁問，心情有啲複雜－如果當初我有勇氣向佢表白；如果我有留喺香港；如果我有請響鈴黎旅行，的確，我地嘅第一次都會屬於對方。

如果？呢一刻都係唔好諗咁多。

「好呀」

今次係我哋期待已久既一夜，我手指一直在小鈴外面打圈按摩，由會陰丶蝴蝶丶再到陰蒂，慢慢將一隻兩隻手指滑入 ，響鈴發出「嗯⋯嗯」嘅呻吟聲。

表情跟著我既手指每下抽插而變得崩緊，雙手開始亂摷我嘅頭髮同後頸，兩腿亦越來越緊。皺起嘅眉頭與微開嘅嘴唇都好似話緊比我知，享受緊我帶俾佢每一刻嘅快感。

「嗯...唔好停呀⋯」隨著噗吱噗吱嘅水聲，溫暖嘅小穴間有節奏地吸啜著一雙手指，一下比一下緊，仿佛我都可同響鈴嘅身體同步。

我放低初段嘅溫柔，開始加速，響鈴嘅呼吸同呻吟聲亦越來越急促，將我越抱越緊：「呀...到啦 …我到啦...」

我都跟著合上眼，將額頭貼住佢嘅額頭 ，感受響鈴高潮時嘅喘聲，細味佢呼出嘅氣息。

「唔......」響鈐雙腿將我夾得好緊，我幾乎無法拎返對手出黎。原本佢嘅面頰已經因為發燒而變紅，但如今就變得更潮紅，然後全身發軟，無力地平躺喺梳化上。

響鈴半張起眼，仍然略帶嬌喘：「你唔怕傳染咩⋯」

話未說完，我就揞住咗佢個嘴，將浸滿淫水嘅手指伸入佢嘴入面。褲已除鳩已硬，慾火已經令我失去所有理智。

我一隻手抬高鈴一隻腳，放上膊頭上，然後用我嘅小Jacob壓喺響鈴嘅淫穴上面磨擦，享受著因爲高潮而不斷蠕動吸啜帶來嘅刺激。

我壓低上身，將響鈴壓成接近一字馬嘅姿勢，令我哋嘅性器更緊密地貼近磨擦。我地面對面、眼對眼、凝望對方，視野開始有啲迷濛，好似飲醉酒一樣。

「我入黎啦」因為鈴仲含住我啲手指所以只好點頭示意。

「嗯～」我嘅二弟伴隨著鈴嘅一聲長叫，完全進入佢溫熱嘅身體，厚厚嘅小穴內壁完全將我包緊，貪婪地蠕動吸啜著我，唔俾我再離開。

第一次感覺到自己可以跟另一半如此接近。

「捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度 留下 浮光 掠影 飛舞」－《沙龍》

或者到我要迴光反照嘅時候，我仍然會笑著回味呢一刻，絕對係我人生中極其重要既一幕。

「梁嘉農...」

「嘉農.. 我好鍾意你」

「 快d用力屌我 」

「好舒服呀 唔好停呀」
響鈴因為我全力嘅抽插，雙手已經失控亂捉又不停扭動纖腰 ，而雙腿就掛在半空因爲持續嘅高潮而抖震。
因為鈴嘅陰道在高潮下嘅不斷收縮吸啜，因為太投入抽插左唔知幾耐，我突然間感覺到大腦🧠麻痹 眼前嘅影像連同身體所有嘅感官都一拼強烈震動 ，一邊聽住鈴嘅浪叫聲雙雙高潮，「我到啦..我要射啦..」「唔好炆出黎.. 我要你射晒係我裏面。」 「全部比晒我。」 最後我全力衝刺，將所有精液都精入響鈴嘅深處 射得好激烈 射左成7-8秒先停 ，之後我抱實左響鈴一齊回氣 ，還能感覺到我們的性器在不自主地抽搐跳動，而大腦嘅麻痹亦慢慢退卻，尼種非比尋常嘅高潮感覺我都係第一次觸及到，
「我愛你」「我知呀」

我好快就伴隨着鈴嘅呼吸聲 ，好快就訓著咗。

往事如煙一邊訓一邊回憶番起我地一齊咁多年發生過嘅點滴 ，仲記得我第一次拖佢隻手 有幾緊張 手心出汗，唔知點出手，決定留係澳洲之前約佢食飯，佢聽完一邊強忍淚水笑住同我食埋餐飯....一邊流住眼淚攬住係我身邊嘅響鈴 。
「你醒左哪？做咩喊呀？！」

「我...」
「諗返起自己辜負左你要你等咁耐 ，覺得自己好對你唔住。」
「你有冇嬲我呀？」

「嘿！緊係有啦 ，你重記唔記得你應承左我好多野都冇做到，我全部都有記住嫁凸^-^凸屌你！」
「話去陪我睇500day of summer 又玩失蹤，搞到套戲都落埋畫都冇睇到。(｡ ́︿ ̀｡)」
「話要去考消防員，考到一半又半途放棄(−_−＃)」
「連應承帶我去西貢結界探險你都拖到冇晒影，我最後都自己去埋 ，你一句都冇問過我 ，提過尼件事。」
「到底你一直以來有冇掛住過我？」

「我...對唔住」

「我都出番黎啦，我都經歷左好多事。」
「我已經冇嬲你啦。」
「見番你同你做，只係為左完夢姐。」
「我要走啦，唔洗送我。」
「不如你同我一齊沖涼，我幫你擦背，好冇？」
響鈴一邊講一邊拉埋我起身，一齊步入浴室，我打開水龍頭校好水溫之後 ，我從後抱住咗正在鏡前卸妝嘅響鈴 ，一邊閒著佢頭髮上面嘅淡淡女人香味，一邊捉住響鈴嘅雙乳 不停咗扭動佢地 響鈴對淫奶漲到好似可以濟出牛奶一樣 ，加上鈴從鏡中反射出黎個淫娃身姿， 我二弟已早被喚醒，在響鈴嘅蜜穴上面...

多謝大家支持

個女仔會唔會係第一次

想知大家覺得夠唔夠甜